點解可以跳入化寶箱自殺咁有創意。。。。。。。。。。。。

係咪想化埋自己落去見祖先

你妒忌!講吓你今晚食乜仲好啦

未呀